外電指最少兩間銀行停止向恒大授出信貸額度

中國恒大()早前指網上流傳有關重組情況的文件是偽造，但外電引述知情人士說，有份借貸予恒大的金融機構，至少有5間中國的銀行及2間信託機構，在昨晚召開緊急會議，審視涉及恒大的貸款及抵押品。 其中，民生銀行涉及恒大的款項有約290億元人民幣，是銀行之中最多，而最少2間銀行已經決定停止向恒大授出未用信貸額度，據統計，在5030億信貸額度之中，有3020億元仍未使用。 中國恒大股價跌逾8%，報13.88元，跌1.34元，恒大汽車()跌16%，報16.14元，跌3.14元。

恒大早前曾經引入多名的大型策略投資者，萬一未能在明年1月31日之前，獲批在深交所借殼上市，他們可以要求取回投資在恒大的款項，假如投資者拒絕再延長期限，恒大將被追回1300億元人民幣，相當於現時持有現金的92%。

原文網址：

隻含池汽車cap唔夠水？

不造謠，不信謠

下？唔係話謠言咩？ 報左公安了，外電等俾人拉喇。

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

年尾地產大爆炸

如果5000億信貸額有3000億未用，佢就唔駛告急喇。